- 开发必备
  - [**C#在线编译运行**](https://rextester.com/)
  - [**C/C++在线编译调试**](https://www.onlinegdb.com/)
  - [**在线编译工具套装**](https://c.runoob.com/) 
  - [**在线Nginx配置工具**](https://nginxconfig.io/)
  - [**在线文本代码比对工具**](http://www.fly63.com/tool/textdiff/)
  - [**在线Chrome浏览器插件**](https://www.crx4chrome.com/)
  - [**在线接口文档管理工具**](http://www.docway.net/)
  - [**在线ASCII码表**](http://www.fly63.com/tool/ascii/)
  - [**正则表达式调试工具**](https://regexr.com/)
  - [**正则表达式可视化**](https://jex.im/regulex/)
  - [**在线Nginx配置**](https://nginxconfig.io/)
  - [**BASE64编解码工具**](https://base64.supfree.net/)
  - [**MD5编码工具**](https://www.zxgj.cn/g/md5)
  - [**AES/DES加解密**](http://www.fly63.com/tool/cipher/)
  - [**JWT解码工具**](http://jwt.calebb.net/)
  - [**ASCII编解码工具**](https://www.matools.com/code-convert-ascii)
  - [**Unicode编解码工具**](https://www.zxgj.cn/g/unicode)
  - [**UTF-8编解码工具**](https://www.zxgj.cn/g/utf8)
  - [**URL编解码工具**](http://tool.chinaz.com/tools/urlencode.aspx?jdfwkey=lbixz1)
  - [**字符串编解码工具**](https://www.zxgj.cn/g/enstring)
  - [**通用进制转换工具**](https://www.zxgj.cn/g/jinzhi)
  - [**浮点数十进制转换**](http://www.binaryconvert.com/)
  - [**RGB颜色转换**](https://www.zxgj.cn/g/yansezhi)
  - [**时间戳转换工具**](https://www.zxgj.cn/g/unix)
  - [**在线前端编辑器**](https://codepen.io/)
  - [**在线数据可视化**](https://flourish.studio/)
  - [**在线JSON解析**](http://www.json.cn/)
  - [**在线JS代码格式化工具**](https://prettier.io/playground/)
  - [**CSS可视化工具**](https://enjoycss.com/)
  - [**XML格式化工具**](https://www.zxgj.cn/g/xmlformat)
  - [**SQL压缩/格式化工具**](https://www.zxgj.cn/g/sqlformat)
  - [**JSON/XML在线转换**](https://www.zxgj.cn/g/jsonxml)
  - [**JSON/YAML在线转换**](http://www.fly63.com/tool/jsonyaml/)
  - [**IP地址查询**](https://www.ipip.net/ip.html)
  - [**IP地址归属地查询**](https://www.ip138.com/)
  - [**HTTP在线接口测试**](http://www.fly63.com/php/http/)
  - [**UUID在线生成器**](https://www.zxgj.cn/g/uuid)
  - [**随机数生成器**](https://www.zxgj.cn/g/suijishu)
  - [**在线编译套装**](https://c.runoob.com/)
  - [**在线文本比对**](http://www.fly63.com/tool/textdiff/)
  - [**计量单位换算工具**](http://www.fly63.com/tool/unitable/)
  - [**人民币大小写转换工具**](http://www.fly63.com/tool/renmingbi/)
- 创作必备
  - [**在线文字识别工具**](https://ocr.wdku.net/)
  - [**在线文件压缩工具**](https://docsmall.com/)
  - [**pdf在线处理工具套装1**](https://smallpdf.com/cn/pdf-tools)
  - [**pdf在线处理工具套装2**](https://tools.pdf24.org/zh/)
  - [**pdf转word在线工具**](https://www.pdftoword.com/)
  - [**在线多媒体转换器合集**](https://cn.office-converter.com/)
  - [**在线画图工具**](https://www.processon.com/)
  - [**公众号排版135编辑器**](https://www.135editor.com/beautify_editor.html)
  - [**在线画图工具Draw.io**](https://app.diagrams.net/)
  - [**在线思维导图**](http://www.mindline.cn/webapp)
  - [**在线字数统计**](https://www.eteste.com/)
  - [**在线MD排版**](https://editor.mdnice.com/)
  - [**md2all markdown排版工具**](http://md.aclickall.com/)
  - [**在线图床神器**](https://picx.xpoet.cn/)
  - [**在线免费图床**](https://sm.ms/)
  - [**图壳图床**](https://imgkr.com/)
  - [**在线代码截图**](https://carbon.now.sh/)
  - [**在线短链接生成**](http://mrw.so/)
  - [**在线文本替换**](http://www.fly63.com/tool/textreplace/)
  - [**在线PS**](https://www.uupoop.com/)
  - [**在线音频剪辑**](https://www.weixinsyt.com/)
  - [**在线视频剪辑**](https://www.kapwing.com/)
  - [**艺术字体在线生成**](https://www.qt86.com/)
  - [**在线表格转换工具**](https://tableconvert.com/)
  - [**logo在线制作**](http://www.uugai.com/)
  - [**在线海报设计工具**]( https://www.designcap.com/)
  - [**图片智能放大工具**](https://bigjpg.com/)
  - [**二维码美化器**](https://mh.cli.im/)
  - [**在线代码截图工具**](https://carbon.now.sh/)
  - [**在线抠图工具**](https://www.remove.bg/zh)
  - [**ICO图标在线生成**](http://www.fly63.com/php/ico/)
  - [**SVG转PNG工具**](http://www.fly63.com/tool/svg2img/)
  - [**视频转GIF工具**](http://www.fly63.com/tool/giftxt/)
  - [**二维码在线生成器**](http://www.fly63.com/tool/ewm/)
  - [**二维码在线解码**](http://www.fly63.com/php/decoder/)
  - [**印象笔记**](https://www.yinxiang.com/)
  - [**有道笔记**](https://note.youdao.com/)
  - [**OneNote**](https://www.onenote.com/)
  - [**幕 布**](https://mubu.com/)
  - [**石墨文档**](ttps://shimo.im/)
  - [**为知笔记**](https://www.wiz.cn/)
  - [**语 雀**](https://www.yuque.com/)
- 图片/视频素材库
  - [**Pixabay图片素材库**](https://pixabay.com/zh/)
  - [**Unsplash图片素材库**](https://unsplash.com)
  - [**Pexels图片素材库**](http://www.pexels.com)
  - [**NASA图片视频素材库**](https://images.nasa.gov)
  - [**Wallpaper Abyss壁纸**](https://wall.alphacoders.com)
  - [**表情包在线网站**](https://fabiaoqing.com/)
  - [**免费PNG图片库**](https://pluspng.com/)
  - [**极简壁纸**](https://bz.zzzmh.cn/)
  - [**免费透明背景图片素材**](http://pngimg.com/)
  - [**Emoji表情包下载**](https://emojiisland.com/)
  - [**开源icons下载**](https://feathericons.com/)
  - [**ICON图标在线下载**](https://www.iconfinder.com/)
  - [**阿里巴巴矢量图标库**](https://www.iconfont.cn/)
- 在线技术文档
  - [**Git中文教程**](https://git-scm.com/book/zh/v2)
  - [**SVN中文手册**](http://svnbook.red-bean.com/nightly/zh/index.html)
  - [**Etcd官方文档中文版**](https://www.bookstack.cn/read/etcd/documentation-index.md)
  - [**ClickHouse官方文档**](https://clickhouse.com/docs/zh/getting-started/example-datasets/metrica)
  - [**jQuery API中文文档**](https://jquery.cuishifeng.cn/)
  - [**Nginx中文文档**](https://www.nginx.cn/doc/index.html)
  - [**Kafka中文文档**](https://kafka.apachecn.org/)
  - [**Mybatis中文文档**](https://mybatis.org/mybatis-3/zh/index.html)
  - [**微信小程序官方文档**](https://developers.weixin.qq.com/miniprogram/dev/framework/)
  - [**Nodejs中文教程文档**](http://nodejs.cn/learn)
  - [**Apache Web Server文档**](http://httpd.apache.org/docs/)
  - [**Spring文档中文版**](https://www.springcloud.cc/spring-reference.html)
  - [**Golang标准库文档中文版**](https://studygolang.com/pkgdoc)
  - [**Java 8官方文档**](https://docs.oracle.com/javase/8/docs/api/index.html)
  - [**Maven官方文档**](http://maven.apache.org/guides/)
  - [**Tomcat 8官方文档**](http://tomcat.apache.org/tomcat-8.0-doc/index.html)
  - [**Spring Boot官方文档**](https://docs.spring.io/spring-boot/docs/current/reference/htmlsingle/)
  - [**RabbitMQ官方文档**](https://www.rabbitmq.com/documentation.html)
  - [**RocketMQ官方文档**](http://rocketmq.apache.org/docs/quick-start/)
  - [**Dubbo中文文档**](https://dubbo.apache.org/zh/docs/)
  - [**Netty官方文档**](https://netty.io/wiki/index.html)
  - [**Elasticsearch官方文档**](https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/index.html)
  - [**Spring Cloud官方文档**](https://spring.io/projects/spring-cloud)
  - [**Docker官方文档**](https://docs.docker.com/get-started/)
  - [**Kubernetes中文文档**](https://kubernetes.io/zh/docs/home/)
  - [**Thymeleaf官方文档**](https://www.thymeleaf.org/documentation.html)
  - [**Vue.js中文文档**](https://cn.vuejs.org/v2/guide/)
  - [**React.js官方文档**](https://reactjs.org/docs/getting-started.html)
  - [**Jenkins中文文档**](https://www.jenkins.io/zh/doc/)
  - [**区块链Dapp开发教程**](https://github.com/Dapp-Learning-DAO/Dapp-Learning/blob/main/README-CN.md)
  - [**Web3教程资源**](https://github.com/dukedaily/solidity-expert)
- 软件/书籍零元购
  - [**精品mac软件**](https://www.macwk.com/)
  - [**书栈网**](https://www.bookstack.cn/)
  - [**数字图书馆**](https://zmirror.tk/)
- 摸鱼专区
  - [**阿哔**](https://www.bilibili.com/)
  - [**鱼塘**](https://mo.fish/)
  - [**迷宫**](http://www.mazegenerator.net/)
  - [**多摸鱼**](https://duomoyu.com/)
  - [**翻书动画**](https://flipanim.com/)
  - [**打字game**](https://zty.pe/)
  - [**解压音游**](https://aidn.jp/mikutap/)
  - [**废话文学**](https://suulnnka.github.io/BullshitGenerator/index.html)
  - [**数字尾巴**](https://www.dgtle.com/)
  - [**少数派**](https://sspai.com/)
  - [**怀旧小霸王**](https://wifi.1022reba.top/d/1.html)